太陽究竟點樣燃燒？

眾所周知 宇宙係冇氧氣 咁究竟太陽點解可以喺宇宙燃燒咁多億年?

google

又loop

唔係loop 啱啱睇緊關於外太空嘅嘢

其實宇宙有氧氣，滿意未

太陽做嘢唔使你教

me呀呢me呀呢夏之媽

光加熱呀

唔好睇咁多內容農場啦

Nuclear fusion

之前好多人問過，最後佢哋都消失左。

你自己參透下啦，再追問落去後果自負

係出面已經睇到 仲入黎做咩

我都係 一睇到「燃燒」呢兩個字 就知道樓主唔係讀phy 個concept錯哂

太陽有光又熱加埋咪出火囉

上連登問呢條問題，解釋比你聽你都唔會有智慧理解個答案

我諗樓主都係生存係呢個宇宙
咁你依家係吸緊啲咩?

其實個太陽係NASA百幾年前整出嚟呃人，你可以問翻屋企嘅老一輩，以前係冇太陽架

太陽正確黎講唔係燃燒緊

隊草

Wiki
nuclear fusion of hydrogen nuclei into helium